明天全港罷工 文宣係時侯出動

警黑合作，我地只能終極升級，做一次大家一直都覺得無可能嘅全港大罷工，大家依家咁火真係有可能